export const Questions = [
  {
    question: "Comment déclarer une variable qui ne peut pas être modifiée ?",
    answers: ["const", "let", "var"],
    correct: "const",
  },
  {
    question:
      "Quelle méthode transforme une chaîne de caractères en nombre entier ?",
    answers: ["parseInt", "parseFloat", "toString"],
    correct: "parseInt",
  },
  {
    question: 'Quel est le résultat de "2" + 2 en JavaScript ?',
    answers: ["4", '"22"', "22", "Erreur"],
    correct: '"22"',
  },
  {
    question: "Comment appelle-t-on une fonction qui s'appelle elle-même ?",
    answers: ["Fonction circulaire", "Fonction récursive", "Fonction miroir"],
    correct: "Fonction récursive",
  },
  {
    question: "Quelle fonction permet de créer un délai en JavaScript ?",
    answers: ["delay()", "setTimeout()", "wait()"],
    correct: "setTimeout()",
  },
  {
    question:
      "Quel est le nom de la fonction qui permet de répéter une action à intervalles réguliers ?",
    answers: ["setInterval()", "repeat()", "loop()"],
    correct: "setInterval()",
  },
  {
    question:
      "Quelle méthode permet de retirer le dernier élément d'un tableau ?",
    answers: ["shift()", "pop()", "splice()"],
    correct: "pop()",
  },
  {
    question: "Comment vérifier si une variable est un tableau en JavaScript ?",
    answers: ["isType()", "typeof", "Array.isArray()"],
    correct: "Array.isArray()",
  },
  {
    question:
      'Quelle est la valeur de "null" lorsqu\'elle est convertie en nombre ?',
    answers: ["0", "1", "undefined", "null"],
    correct: "0",
  },
  {
    question:
      'Comment accéder au premier élément d\'un tableau appelé "myArray" ?',
    answers: ["myArray[1]", "myArray[0]", "myArray.first()", "myArray.one"],
    correct: "myArray[0]",
  },
];
